［周庭］剛到警署報到期間 警察突然要求周庭再落多次口供

ADMIN：報到期間，警方突表示需要再落一次口供。周庭正等候律師協助，預計兩小時後才能完成保釋程序。

班狗唔憤氣明玩野燒你錢

唔落, 踢保啦屌